今日先知原來鬼妹係唔戴套,唔似得港女就住就住

未見過外國人用iphone戴套
今日見到原來鬼妹都係
唔似得港女就住就住
全部都係祼跑

好霸氣

( Show Blocked User - 機界原種 )

所以外國咪多愛滋性病囉

屌 原來講手機

Yes

笑死

裸機同好

咸濕仔

好撚奇咩 唔用 先用到設計
同感光 touch反應先最好
一直唔撚用 感覺好就好似吊你老母 咁 充滿真實感

用個case都影響感光同touch

一尻樣 case 未無撚哂手感 無真實感
用黎把西咩 一部電話用成世 咁
吊 case只女人當換衫既裝飾品
認真左 吊 搭下訕無聊 勿認真 個人喜好
不過自己唔用 咩殻 同貼 部部都

俾你地發現左

試過，其實冇想像中咁闊。主動過港女